[依家邊個係五弟？] 車路士 對 諾域治

好似好耐冇見過 佐高切同場
上一次係咪歐霸

咁搶口

Asus幾耐冇正選過

傷呀嘛

係唔係都俾人jer住啦 有咩分別

陣間柒左就好笑

咁都搶口
仲未叫作哋賤種空難聯

真

都未叫騎住空難聯，唔算搶口啦。

lm

大師兄 高 佐 沵回家了

幫人起機

撚狗：又係我戰術大師表演時間

美隊

咁搶口通常奶野

球迷陣

今日出Sarriball陣

搶唔搶口都奶野 咁不如型左先

準備起機！

通常都無好後果

啱啱影到佐啪手指 眼神好撚凶狠

佐高切上年一定j死屌你而家走嚟俾切打正選

唔知今日切捱唔捱到半場

比個機會佢

smart譯司馬治咁撚型既

-.-

屌你迪加

迪加

兩個傻閪中堅成日長傳做乜
又唔係準過人

幾肯跑

cheek

啲猩猩咪長傳啦

D中堅咪撚斬啦好心

下下中堅長傳做乜撚

2個中堅D長傳能力0

三頭地鼠d長傳

搵中堅鳩斬真係想打sorryball

Nice try

贏唔到3球以上真係唔合格

成日叫d中堅斬
當日又屌鳩癗狗

好似幾醒神 不過都係全部躝

今日好似幾好

組織易咗啲

切跳得咁高嘅

有高真係易好多

出返隻左腳左閘係踢得舒服啲

佢一帶波即刻拉走兩三個

安跑得幾撚快

今日切咁積極

切狗咁博

見到切落地就好驚佢傷

切暫時唔錯

殺人足球

椰狗

影住椰樹

撚狗進攻套路 迪加 斬 斬斬斬

佢對眼好有神

椰樹獸

椰子！

羅湖仔心諗 上錯車

兩個中堅互交 之後扔長傳兩邊 踢左10分鐘有5分鐘都係都LOOP緊

椰子

Sarri ball ok? Respect

何輝同雲達沙有計傾

係場邊係咪已經後悔緊

椰子有黎睇

椰治：不妙

好似第一次見佐去到底線接波

佐入禁區

有無link?

未撚經過個中場

椰狗話屌呢隊波廢撚到

Zllm 仲垃圾過ajax

佐個位好老尷 啲波完全唔洗關佢事

錫非係真係守得好好

椰子心諗上錯賊船

左仔踢咁上
插埋half space

條友講咩零拿下季

我唔想睇兩個中堅瘋狂互傳

Sarri 波仲好睇

沵 : 咪一撚樣

個中場純駁腳 最後都係對cb 斬兩邊

馬會主勝1.08
個形勢完全唔似

推 你若放棄 誰衛我城

未經過中場咁濟

唔想睇兩隻斬唔到波既中堅斬波呀屌

切 十二碼頂都唔射
抵比2個波牛搶正選位

433 兩個中中衝鳩曬上去 剩係回後少少駁腳 唔拎波 個波點運上去

對面捉哂撚伯路 封死哂兩邊 咸狗又做唔到支點

見親人地岀波就好撚驚

高底線一個俾幾個圍真係好世三feel

雙黑互傳loop左幾多次

美國仔唔好傷

啲動作身型都似

屌個波點傳都好
最後一定係比對中堅斬

屌迪加又鳩傳

迪加面對面比失

西波

魯迪加派完膠未

豬

差啲

佐傳呢腳幾靚

咁都唔入

兩個中場一早走左去前插 影都無 間唔時返黎駁下腳
又比返後又斬過

我寧願睇sorry ball
都唔想睇兩黑互交然後斬失

撚狗當對中堅係法蘭迪保亞咁用組織型中堅

成對波最撚廢就係對中堅同阿朗 最撚多波踢就係對中堅..

衣兩個點做 唔好比咁多野佢哋做仲好啦

助攻型中堅

切真係無咩波掂 高都識返後幫下

佐救咗朗

對面14號幾好波

好悶

射到波未

9981斬

冇人對 實最多波踢架

踢緊乜

閪撚到

23分鐘 起腳5隻手指數得晒 仲要9成都輕鬆block晒...

禁區真係永遠得兩點 入條撚咩

中場啲人上晒去唔知做咩
返後拎波啦 又唔敢去 一迫又係回後

影住人地個戰術板

又係啲搓唔入俾人一個反擊搞掂feel

閪到想去訓 屌

沵遺產

廢到傻
呢場都失分疊埋心水打歐霸

椰子瞓着未

準備隨時自爆 各位車迷坐穩

3點幾睇衣啲波真係折磨

個433真係好撚廢 3個中場但係零控制力 無組織 個波困死係後場
踢返雙防中..幫條後防運左個波上去先算啦

問撚伯

控球率好j

真係好撚弱智

深宵西波

屌點解進攻點都有三頭地鼠

啱啱起身，睇左幾分鐘，同舊年sorry ball冇分別

有呀佐係度控球唔會輸

集氣反安

兩中堅用波咁撚差就唔好搵佢地嚟做組織啦

全能足球

毒毒 black bloc

Kante

悶到玩電話

kante

豬sir

椰樹最慘 焗住睇呢啲西波冇得玩電話

撻到

撻左

個波一傳比阿朗就沒有然後

豬狗

豬蛇D簡單波真係唔識入

嘩 炒埋一碟

成隊有冇一個人係識入波㗎屌

好似無見過pulisic扭過過人

斷腳

對面龍門隻腳幾幼下

RJ個態咁差 唔出呀朗用AZP頂 可能條右路已經比人中出

似打得太多，開始累

自己踩波車

對面好慘真係意外

: 你地踢乜鳩。。。

感覺穩過RJ

好眼訓

狼隊係咪有個cb長傳好勁 叫撚狗買

除咗慢之外無乜大缺點，又識入波又射得傳得

對隊降班既都踢得咁辛苦

阿妓都有個iconic 嘅軌長傳cb

咁都冇人射到

心諗：中哂伏

豬sir set波有一手

切

切冇剪頭髮 個樣老咗好多

但冇人識做食糊嗰個呢

好撚靚，頭先嗰球撻Q老貓燒鬚

宜家進攻靠堆人數 有幾可會有位俾佢扭

椰樹戴住個口罩應該打咗好多次喊路

美

Ca差d

屌

CA

又救到

好似bale咁當眼罩

蘇馬次次都頂唔中龍

Zouma醒左唔跳

有d想睇zouma入波

久攻唔入

ca射得太正，可惜

美隊d功架勁到

是但搵條友入都有啲難度

準備好sorryball特產攻足成場但臨完上半/45-60失波輸波未

把握力...

通常呢啲情況就會先失一球

美隊攰了

腳軟

俾人一拍就甩

CA Chur足咁多場

對面右路踢得幾好

豬要撻幾多次

體能本身唔係超好 都要佢場場插喉踢

豬sir 今日麻麻

豬蛇叫到好大聲

下場對獌真係要收起雙翼
ca應該就死

豬蛇今日好差last 1 腳

隻can’t well幾勁

班中堅死球入波能力真係好廢

Zouma d傳波 無眼睇

如果譚狗係到又屌又攤手

牙石不射男

Arrons跟美隊跟得幾好

成班唔識遠射

想要巴鳩？

想瞓

含撚啦又失分

咁都唔射佢老母

屌 唔射不如去返中場鳩傳算

安仔

今場都失分剩返嗰幾場唔撚柒睇

換切ok

對切狗無哂期望

Now個旁述做乜鳩
話車路士呢場波好輕鬆可以慢慢踢 攞呢3分唔難

得一分抵踢歐霸

連迫都廢時

應該比柏度踢下啦 前面成班插喉

Feel到成班下半場生哂

連sorryball都不如

美隊助攻

豬！

點睇都似攻唔入啦

Goalllll

終於

豬!!!!!

如果呢球係tam

豬Sir

終於入
Pulisic呢下推得好有安feel

豬sir呢個中鋒真係太撚實用

美隊出得靚

永續豬sir ok?

豬sir功架

場場都係靠豬

Yes!

燒味左咁多球終於有

呢個比數完場就ok 唔貪心

嚇死佐仔咩

Ca 傳中>>>>>>>>all 閘

豬蛇真係勁譚狗好撚多

豬腦

永續豬啦

攤手9慢慢坐啦

估計美隊一陣都會入返球

仲喺峨眉月 傳唔中然後攤手

恰左1分鐘 一睜開眼就入左波

勁醒 即刻走番去後面

豬sir stay譚lan

豬！終於！

應該坐低左

一諗到我哋啲中堅守傳中波都係咁就開心唔落

一尻推開佢先

譚狗識西頂呢d波

Tam仔byebye

3年約比豬sir啦
佢呢種前鋒打到40歲都無咩問題

都係ca 豬靠得住

豬sir可否不要老

攤緊手再foul手球 俾返個波人地

笑撚咗，佢o一o先

阿朗既no look pass 型撚到你

住烏
譚狗學野啦 咩叫中鋒

“Hey hey” 攤手瞪大隻眼

豬加ca

真係打撚死豬sir 譚狗又唔生性

Tam狗安東尼奧一換一啦

直接簽到基奧特退休算啦

豬sir後生返幾年你話幾好呢，唔洗成日見到攤手9

朗有幾球都有威脅 finish唔到姐

安同美隊就算有傳有射，但睇得出帶波啲步伐係慢咗，明顯疲態

豬vvd 都頂得贏

又係豬蛇救全家

美隊咁撚勁
下年雲拿可以坐下先

想俾豬蛇含

基佬

有冇計過豬sir救左我哋幾多次

30分鐘打後先稍為對板d
不過總算領先

條soft ass淨係識比人掂到即刻瞓低
然後再即刻起身攤手架姐

一周三賽咁款未插喉咪算係咁

後生幾年佢成日失機

Azp應該冇事？頭先撞低咗

安要休息下 頭先吹停個樣就死咁

當你諗諗下季劇本
後場大腳豬sir搶點 雲拿執second ball跑狗mode 1on1龍門

一起身就睇到入波

撚狗chur到變人乾

諗起細個玩pes ，一開波較返d球員18歲先開波

-6足球

傳奇真禾特

安好撚快，ca就好明顯攰，仲踩波車

希望快手三球 出柏度

呢隊垃圾隊根本英冠級數 勁多空位
咁撚遲先入波

真係明顯有分別實力，不過我哋成日都係對呢啲隊攞唔晒分

但安都要抖下
下半場快手入多波比d正選抖下

希望快快手炒多兩粒就收起美隊同安，
場場踢足會死人

對面真係好撚廢 任推任傳

兩三腳波都差唔到

三季 干二、沙利同林伯

比佢含

下場足總輸都好
收起兩翼啦

豬蛇就好似紅酒咁 到咁上下年紀先有質素

無辦法唯有頂埋佢

贏到3-4球都唔會收安
撚狗痴撚線 當安狗鐵人

一月幾果陣如果比撚狗賣走豬蛇 成個下半季唔洗踢

譚狗真係要學下豬sir點踢中鋒位 豬sir都唔係球球把握到 但擺佢係度已經好大威脅

永續豬蛇

豬蛇上車咁耐真係救左咁耐

其實錫菲聯都係咁踢 但威脅大好多

其實依嫁都係
不過雲加用左幾年開發左佢d腳下二傳

任任都當佢condom

切好廢

廢譚真係活係豬蛇陰影下

佢後生反而無咁勁

佐仔都踢得幾差下

佢真係任何時間都準備好，次次都交到功課

完全唔撚集中
認真講巴鳩好過佢

唔廢啦 都見佢唔到 冇派膠收貨

做左幾下轉身

飲水時間前 雙黑係咁鳩長傳睇到想死

G sir 6球全部都係下半季入

睇左半場，暫時來講RJ同朗比真係差一班，無論狀態定在場上既走動，最尾呢幾場出朗好過出RJ
今場切打得好左，但個效果真係唔夠出mm同巴好
中場既回防速度幾慢，好彩呢場對面反擊差

呢家疤9痢都有傳在價值

Goal number 25 for Giroud at Chelsea! He now has the same amount of goals at Michy Batshuayi

佐仔雪到硬曬

阿衣走得啦

所以一隊未爭緊歐洲賽，一隊已經降班

椰子個個ig story 都係關車仔事

連迪加踢到咁 咁多人堅冇個穩

羅湖仔

切一係多啲返後攞波 一係多啲無球跑動 成日踢養生波

好耐冇睇過車？

根本就似424 多d 切一早入禁區等波頂

有球兜口兜面傳咗俾人

出mm la diu

條懶西全部都係repost姐

佢而家係四大中堅之尾

講真佢不嬲都係咁既踢法架啦

我宜家正係J 美隊

佢同天神叮噹馬頭

對面打反擊，望住條中場慢步跑返去，真係好難怪mm簡巴排先

Ching sick ball

J埋豬蛇啦屌

基佬特又大大力冚戰術大師一巴
季中仲想放走佢 依家咪靠佢救前四

我首席迷美 見我改埋名就知

兩件猩猩成日傳失
人地個前鋒擺明 針你兩個中堅

蘇馬先係最差

放走左佢我地而家應該爭緊歐霸位

佢今日滿足哂大家
要向前傳又有球比豬蛇
轉邊比阿朗又準
咁都要屌

永續豬sir

唔駛排啦 4個都係廢

女人差好多

贏到既比佢休多場，谷埋最尾3場，佢唔休息夠，係會變垃圾

呢啲高大支點中鋒 真係好洗好用
完全係踢唔到技術波既遮醜布

上幾場無踢波？
天神同迪加災難級喎 點都排唔到zouma

法比場場睇車 添狗波都唔睇

差d好似Sarriball半場0比0，好彩有豬sir

今日朗d波好好

睇安呢幾下 佢真係攰

啲長傳真吊命

佢愛徒嬌狗傷左 無得睇

頂到咁

諗唔到下年雲拿點打呢啲燒味

結論:買kai

左：我終於插入禁區啦 睇唔睇到

空哂 頂到咁
出嚟搞笑

迪加真係笑能死人

快d入多球出cho啦

on9

中堅冇人迫姐
都唔係比佢地鳩斬下話

我屌你魯迪加執野走未

條中場入哂禁區等波真係好on9

迪加同蘇馬咪長傳啦

唔好屌，Agent 黎，用黎說人上車

不如收起安仔啦，好似好攰咁

走啦垃圾迪加

俾份文職佢做啦

屌，又派膠傳中

入多球先再諗，呢場要贏

四大中堅 難分軒輊 今場你爆下 下場我爆下

季初pukki吹到好大，結果都係坐

踢踢下好似愛美麗咁
兩閘壓上
之後中場入哂去禁區等傳中

比安休息啦屌

安

真係三球先穩陣
我地對中堅咁撚有型

又頂唔中龍

係咁屌d波俾豬蛇頂

安好勤力

踢得簡單=係禁區 禁區頂堆人數搏混亂

對面死球都廢 多啲鳩斬就得

明顯冇之前咁勇態真係

真心反唔落

呢球對面反擊 美隊跑左好大段追

終於有一隊啲死球防守係我地lvl

對norwich都要平安鐘

佐唔掂

一見傳中就驚

佐仔又黎

CA跑得勁快回防

5個封ca

華錫

Is a joke

點解切可以咁無用處

發覺佐狗同切係負責湊夠11人

換下柏度可能有驚喜

美隊一樣追落去
希望快手入兩三球 換人比佢地唞

佐仔呢場做乜春

切真係大獲，完全冇特點

打反擊分邊豬sir黎

單防中除左擺kante叫有d防守之外 擺邊個都係湊人數..

入Pedro換安抖下啦

以前護波咁勁而家無哂

屌左仔係禁區迫龍

佐今場好似第三次入禁區
分分鐘多過佢成個職業生涯 唔計射十二碼嗰陣

其實切有無落場

好似戴左切面具既疤9痢咁呢家

想問椰樹狗有無嚟睇波

有

好似有

切同高華錫都係要帶波衝先有優點..宜家玩疊人數邊有位佢地衝

成隊波除左美隊/豬/安之外
冇一個識射

下半場有幾個已經唔夠sharp，撚伯要換人啦

Cheek:散步都比人剷

悶到訓左廢時影

切帶閪咩 淨係識妹下妹下

好撚廢

屌佐

佐今日都幾差

放心，開左十幾分鐘果時影，未訓
但呢家就⋯⋯⋯

遲早輸返

蘇馬又想爆

zllm:屌原來簽我係黎9981斬

出切好似踢少個

出佐好彩有華碩幫手

死球

條後防真係搞唔掂

Zouma

佐同切好垃圾

蘇馬忍唔住

佐狗無心踢就走啦

咁玩玩下 隨時自爆

當然係指有態個陣 宜家兩個一齊踢中中 波又無得帶..又唔夠組織力 駁腳駁腳駁腳 個波實上唔到前場

兩邊翼係明顯攰 但係甩球一樣博命同你追落去
換袋出嚟未必有呢啲

第一點永遠搶唔到

咁樣係因為人哋冇攻，之後你會發覺，後面仲有人仲垃圾

丘狗係都要講下獌,好撚煩

佐個位有冇人換

幾攰都勁過袋

錯啦 到時都係留俾中堅斬

條中場係咁斷波

呢段差到

關始有d危

早幾場屌林伯唔出佐既，真係睇下呢兩場正選打成點先講

渣住1粒 又唔係守得勁 前面又唔識入

切狗hea到

雪左幾耐呀? 記唔記得迪布尼呀?

個球證肚腩好撚大

換人未

美隊就死
但都係冇人好換

今日係對七連敗嘅降班球隊，車都係無厘霸氣

但都郁得多過切

我有屌但係屌佢排後過嬌 但佐衣2場個態的確好差 我今場睇都想換走佢

屌佢出嬌都唔出佐啊，出簡迪都無咩人反啦

疤9痢來了，唔知換乜水

疤鳩>>>>mm確定
真契仔

8號傳人

隊波好似一無左kante就完全run唔到林伯個戰術咁

mm打fa

安次次人地走左位都唔比

你肯定，果幾個迷左場場屌

佐今場好鳩下

但係咁撚勤力屌唔落，切都未撚屌

1係就唔用美隊1用就用到佢要插喉

通常冇出場嗰啲係最利害

Azp出波變射波

有鬼進攻戰術咩
咪又係靠美隊安嘅神來之筆

Azp

疤9換廢切

Lets go

azp

nice try

猜撚完未

攻唔到係無mm 無kante係守得閪

一換巴鳩就飲水 跑出又跑入

對曼城之外根本出邊個都一樣，要另外兩隻中場壓入禁區，防中位點打都死

屌疤鳩想上場
但飲水
又行返落去

笑撚死

傳奇8號 都好嘅 咁多不射男

咁就死撚緊啦 淨係識勝利11人 仲要套戰術唔係真係好撚勁

傳奇巴囝

出pedro odoi 頂下 ca 安都好

傳奇巴仔 心諗做乜鳩

有kante咪又係比人中出3球

忍痛比切去做模特兒啦

呢場都係閪波
領先到純粹對面真係太屎

成隊波係順好多，好多時前場反搶到先有個機會出來

切廢撚到

竟然有一日想睇巴多過切

CHO 同譚有咩戰術啱佢地

單防中個個位係林伯個戰術剩係用黎守
單防中拎到個波兩個中中已經係人堆入面
駛撚組織力 都唔會有機會向前交到 咪又係回後中堅分兩邊

竟然有一日想睇疤9

換ca啦 佢chur到插喉啦

反擊

佢而家咪learn咗學翻上半季打簡單嘢，唔試陣住，拎到前4先

奇蹟簽到kai既話真係lan

吹奏毒毒打防中
但個point係前場反搶
你想吹奏mm定毒毒

其實連撚狗都睇切唔順眼

唔會啦撚狗心目中對切評價幾高 勤力好態度

British citizens

仲要係同鄉

唔止切，中場佐高都好麻麻

巴仔真係唔錯

岩岩azp出得幾好

諾域治唔係一早降左班 依家應該贏緊

平安鐘feel

今日左仔係咪佢一生第一次壓得咁上
成日final third都見到佢

打得好撚辛苦，我地睇得仲撚辛苦

戰術累事 得mm 啱踢依個戰術既中中

巴仔好有型

等陣肯定有平安鐘時間

而家已經係

有十一個mm
撚狗就英超冠軍

其實兩隊都踢到等緊吹雞咁

見到巴有開心既感覺

想講出kante，前面兩個係放心的在前場反搶，出佐要果兩個返來，個分別未咁

踢到咁廢
都唔知點樣最後兩場對痢對狼有分落袋

豬sir勁到

真 50分鐘嗰陣直頭期待佢出場

差少少

李狗三場攞唔攞到四分呢

普基準備落黎絕殺啦

大家都開始迷巴 撚伯好成功

完場會唔會有on9數據
話左仔今日係職業生涯唔計死球入最多次禁區

仲唔換

和到1場 希望李城失分
唯一希望

屌你老母對面個龍門喺度逞強

起機

完全冇人走位

睇到ca 都覺得攰

azp今日啲傳中

隊隊龍門對親車都上囇身

我覺得今場撚狗明顯保守左 情願打慢

好心告爾就休息下啦 睇下自己班隊友

佢好似好多場冇入波，依家佢落場真係啱晒
俾佢增加返自信

Alonso on 99

走位啦屌你地老母

左閘中堅真係一定要買

Ca 應該要換啦

屌好撚辛苦睇場閪波

d中場半場都未過
已經壓哂上去

再唔攞燕梳球就

對面準備㩒屌

對面開始攻

佐仔係中後 1個俾6-7個圍住 根本唔駛佢組織 同無得俾佢組織

好彩訓醒先睇

唔係點搵人斬

肯出odoi pedro未

打慢又點 佢套戰術跟本得mm岩踢
點慢都係鳩

M朗換James

仆街了占狗

好難睇

阿朗呢下一早出啦
中間咁多人

又RJ

唉

大袋換CA

而家出垃圾占屎

Azp真心慘，成日調黎調去

出占屎

真係好撚恐怖

安場場打足仲要跑上跑落捱到幾耐

肺炎袋

屌出沾狗

朗踢得幾好做咩換佢

大佬你贏兩三球都話 係都換兩隻翼先啦

竟然冇mm

係，仲要人數係佔優

希望袋有驚喜

Mm 留嚟打獌

袋換ca都唔換安

一陣James都有驚喜俾你

又唔換安佢係咪好憎安
想踢死佢 場場插喉

贏都係閪波

留落嚟幫沾狗執屎

快有快鳩 慢有慢鳩 執行上係有分別

撚伯:都係用埋今季 理得佢死

仆街出㺂

爆炸式驚喜

仆街了 攤手9

超級攤手廢譚來了

椰子 ：但係我唔係鐵人

冇計 豬sir好難踢足全場

正 成日場都唔洗見到咸9

仆街開口中

基佬斷氣，係要換

豬都炒左好多球

Odoi fit翻d

起碼有炒既機會

豬比人封死左

豬腦現啲位靚到

佢有把攞力就變f1啦

準備攤手

金章就已經企都企唔穩咁

攤手

好似有啲料

安好快

高華錫要擺後一格D優點先出到黎..
下下要佢去疊人堆 玩撚

James overlap又阻住安

Odoi追波啦仆街攤手

我要打十個 （自己隊）

袋呢下要攝遠處啦

唔該譚同葉問一樣死左佢

金章安都企不穩，我忍

袋fit番d

唔怪odoi係最強青訓 其他都廢哂咁濟

攤手真係睇到人好嬲

MM?

兩個攤手

為左個fa比mm休息
姐係雙翼又要插喉打fa

odoi 同譚狗真係攤手孖寶嚟

連大袋都玩埋攤手

呢d就係意識既問題
Play maker好多時都係咁

講就講出高佐 有得睇做愛
不過戰術都係要單防中 推高上去
兩個無得做愛

望撚狗fa會出pedro

兩個詠春大師攤夠手未

今場21射 5中 1入球

仲pedro

佐成日標甩波

兩個好撚大袋

Azp態度100分

無MM 其他中場根本唔夠班踢433

寧願pedro 都唔想見到安插喉

難得冇平安鐘時間

Pedro走了，可能都唔出佢，費時佢傷

靜啦

真係純粹Norwich太廢

Giroud

+2巴打收錢

最緊要三分

對面廢到咁都係得一粒

有三分執到啦

辛苦既3分

唔敢想像下場打猁比人炒幾多球

呢3分執番黎 真係靠豬 成隊垃圾到

好撚型

3point is 3point

咸近幾場最好表現

最低消費，但係3分！

吐口水都型過人

對榜尾都踢成甘

踢得閪，多謝對面唔攻

屌你真係閪到贏波都咁話

好彩係對呢隊 我相信今日如果對另外嗰18隊都會失分

真係諾域治廢

我哋打隊隊都柒下柒下 有3分都偷笑
前面3隻又無得抖

佢都浪廢左唔少機會

唉唔撚理 出佐啲運轉速度好似意甲咁

不過3分已袋 唔撚理啦屌

對面反擊勁d已經收左皮
攻撚到成pat屎咁 陣地踢到勁似摩狗妹妹下

3分已袋

屌你啊 踢到咁撚樣 深夜真閪波

Cashed

深夜又西波

足總盃休息吧，留力踢利

降班隊都贏一粒咁大把 對猁拜真係唔敢想像

棄fa cup啦
仲出ca安 最後兩場真係唔駛旨意有分落袋

好似好驚險咁
又好似無咩危險畫面

打諾域治都要玩角球旗 仲要人地成場都hea住踢

送錢 馬會讓咁深都撚尻人

專登呃tam去角球旗俾人踢

放心，今場留左mm，足總盃肯定博

豬sir真係好撚型